問巴打 有無人都試過同女朋友訓成日壓到對方粒lin痛？

有冇人試過瞓覺嘅時候壓到對方粒lin

痛到對方嗌醒左自己

有無苦主

刁仔仲有無玩pad

Yes
你入左谷未